有冇ching一見到陰天就會有種好爽既感覺?

廢青 我哋呢啲港奴最怕陰天 諗住冇帶傘冇事嘅 點知 .....